又係時候磋下個心啦

係岀老解呀！
唔好問點解爆舖、點解打藍絲、點解燒黨鐵、點解燒狗燒車。
唔好成日問咩割唔割咩又割唔割，總之未岀老解乜柒都唔割！
岀左都唔會割因為已經返左屋企訓教

出老解！

未岀老解大家仍需努力

唔出唔收手

攬炒！

未夠力呀，岀唔到

所有破壞都係老解搞！

大家比啲力

光

復

香

港

獨

立

你地太渣啦，老解唔肯岀

岀老解，啪啪啪

未岀老解點返屋企訓教

唔好以為無目標咁做，岀老解就係目標

老解呢

咩叫攬炒？出老解咪攬炒

攬炒派

push

諗住車兩籠豬當岀左？唔撚收像呀

我搞港獨打柒你地班大陸豬呀岀老解啦

岀呀

做乜唔岀

岀啦

仲未出？
咁我發多陣夢先

革命啦

一日無老解一日唔返屋企訓

齊齊發多陣夢先

tui

推

等到春袋都爛埋仲未岀

係咪當我地香港人流㗎

未岀老解都洗指意返屋企訓教

推踢